% @Source Indice
% @Difficulté 1
\begin{enumerate}
  \item Soit $(u_n)$ une suite arithmétiques de premier terme $u_0=5$ et de raison $r=6$.
        \begin{enumerate}
          \item Calculer les termes $u_1$ et $u_2$.
          \item Donner l'expression du terme général de la suite $(u_n)$.
          \item En déduire le 28\ieme{} terme de la suite $(u_n)$.
        \end{enumerate}
  \item Soit $(v_n)$ la suite définie par son premier terme $v_1=5$ et la relation
        $v_{n+1}=v_n+2,3$, pour tout entier naturel $n$.
        \begin{enumerate}
          \item Quelle est la nature de la suite $(v_n)$~? Justifier.
          \item En déduire que pour tout entier naturel $n$ non nul $v_n=2,7+2,3n$.
          \item Calculer le terme $v_{52}$.
        \end{enumerate}
\end{enumerate}